救解決連儂銀紙方法（中銀）

邊L個搞銀錢……

就住以上個post既內容
我會再檢視一下自己銀紙有冇被寫上任何字
As i said la 一陣用唔到點算呢
作為一個香港市民
使用合法既鈔票係非常重要

點知比我發現今日食飯找續返黎既中銀既紙幣
上面被寫上左
光復香港 時代革命
香港警察 知法犯法
等等既字句

正如我上面所講
維持香港銀紙既流動性係非常之重要
同時銀紙既合法性都係非常重要
當下我必需立即止暴制亂咁
去發鈔銀行（中銀）換返合法既鈔票

問題就黎啦
大家試想像下
如果不同角色係大量發鈔銀行鈔票被寫上不同字句
鈔票既流通性會點？
發鈔銀行既發鈔成本會點？
發鈔銀行更換貨幣既人手又會點？
大家要諗一諗 唔好影響到普通市民同銀行員工既日常生活同工作

特此 本人強烈譴責暴徒弄污鈔票
以及呼籲香港市民共同齊心解決呢個問題

各位市民請檢查自己既紙幣

唔好助長暴徒

切勿協助暴徒傳播不實字句

香港市民應該齊心向前

共同守返法治

止暴制亂

讓香港保持繁榮

守護銀紙

人人有責

同時呼籲市民

唔知如果印“堅定支持中國共產黨依法治國治港”
銀行收唔收

睇到好躁

中銀定渣打呀？

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如恐慌、煽動、造謠）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

香港有三間發鈔銀行

匯豐 渣打 及 中銀

中銀分行最方便
大家可以檢查中銀既銀紙先！

要明既會明 唔明既點都唔明

唔好寫任何字就最好啦！
你都知銀行回收同再發鈔都要時間同成本

止暴制亂！

銀行唔收？
發鈔銀行有必要更換比市民

一陣比人當用偽鈔點算

幾大都去銀行驗下先

白色恐怖
佢想凍結你個戶口

法例上張銀紙無爛 銀行就要收

請大家體諒下 為各巴絲打解釋係需要時間同文字

請大家比機會我為各巴絲服務

人地渣打都有相
你話你自己昨天有張中銀銀紙上有寫野
咁唔該最少拿張相出黎呀
有相唔代表係真，但唔該做多重功夫呀

凍結？ 咁又唔會 所有野都唔經你戶口做嫁bo

你只係拎住發鈔銀行既鈔票去更換

遊客見到 佢地都擔心張鈔票用唔用得嫁

難道佢地又有戶口咩？

我係中伏撚
好彩你地夠小心
唔好入八達通
唔好入落戶口 找卡數都唔好

係呀 為左避免流通紙幣成為暴徒傳播訊息既渠道

大家一人走多步檢查下

為左唔幫助暴徒傳播訊息
相關紙幣已經更換

下次再有我會影上黎 多謝回覆

呢位巴打就岩啦
千萬不要亂用不合法鈔票呀

原來標題打錯字 柒左添

有冇善良既巴絲打幫手再開post呀

咁快就露出馬腳
暴徒？邊個暴徒藍屍定黃屍？
係邊個？
要造謠唔該專業D

中銀 點解巴打要使用不推文回覆

係咪小弟做得唔好/timing 唔岩

相信心水清既巴打見到呢度就會起大家底

見到一個開左一個post既p牌仔
話一個長期會員造謠
大家可以判斷下呢件事岩唔岩 做唔做啦

何況我只係叫大家檢查 咁心急衝出黎做咩

大家可以討論下點樣解決以上問題

新甘蚊紙就嚟出，搞舊佢都無咩損失姐

廿

變舊左又要換又係成本 唔好呀

千萬！不！要！

我收到張係手寫.......點算

手寫更加要換啦 一陣比人當自己寫點算
不過個方法可能唔去櫃位囉

試過屋企隻狗咬爛中銀銀紙，中銀都收

屌你唔好亂搞中銀銀紙
中銀最愛國愛港架

我收到一張寫住習主席萬歲，我而家好憤怒，可以點？

拎去中資商戶消費
免卻排銀行時間

推

去中資商戶消費
免卻排銀行時間

噢 原來有絲打試過 咁更加要換啦

愛國愛黨既機構要支持！

支持方法就係多光顧佢！

入去換錢！

可以拎去愛國愛黨既中銀換

可能會比埋黨副主席你做！

各有各做啦

去銀行排隊有排隊既好

去中資都有中資既好

不過提提大家

黃屍發起816拎錢行動

盡量！千萬！避免個日去換鈔啦

我 以家 立即 檢查鈔票！

有咩好笑！？ 守護公義人人有責

收到張連儂一百
去自助增值入去八達通先

中銀呀記得

你咁快露出馬腳架p牌仔

廿蚊最有效
幾張一齊其中一張咁寫
或者跟一百，五十，五百咁比
無人會check你廿蚊

唔洗解決

收皮啦P牌狗

睇到叫人去中銀換先明講緊咩

屌, 唔知點解成個銀包啲銀紙都俾人寫咗反共字句

唔收咪得啦。

同意
圓到變loop啦巴打

818大遊行

我祗愛中圖銀行的銀紙

印50張張20蚊貴定1張1000蚊貴

笑撚左 p牌仔屌鳩我露馬腳

一起哂兩個底就知邊個係鬼

毁壞銀紙係犯法
唔比人捉到係一回事
如果有蠢人毁壞一叠銀紙走去銀行換新紙 因住比人拉

下次我會改善